升HKU MBA 問題

DSE冇3322,讀asso,然後我讀完自資學士之後(GPA 2.X)，於是創業(開飲食店)，過多兩年後，如果我出左名兼有錢，唔考IELTS/唔考GMAT/沒有面試來入港大MBA，我可唔可以試下捐三百萬俾HKU?

如果佢收左我，會否讀得好辛苦？